全城中伏，已經冇人理政治犯雙學三子

鋪天蓋地全是蔡副局長兒子跳樓
滅聲行動成功

用一條人命黎轉移視線
玩到咁大

咁副局長都好大犧牲下

中共d人命值錢咩

已經坐緊, 仲可以點理?
你估好似百份報咁咩?

幾百條都得呀，人地中共養埋咁撚多人，日日殺幾百個佢地都唔驚啦

掉個仔落街 自己分分鐘上位做國家領導人 點解唔玩呀?

今次好明顯~5毛洗晒板

可能關大陸事添啊

樓主唔去探監? 咁得閒上討論區?

群魔亂舞

甘刀比樓囝諗到

戇撚鳩

咁仲有多一次機會

呢招先高呀

維尼盤棋嘅一部份嚟

用豬閪港姐轉移視線

冇成本又可以玩野

請公子獻頭?